真人真事，今日有個hku學生黎見工。

背景：大公司
薪金：30k

話說今日有個hku fg黎見工

我：陳生，介紹下自己。
.
.
.
我：你覺得你有咩領導才能？
佢：我讀u個陣上過hall莊⋯⋯⋯（一大論廢話）
我：你知唔知外國hall同港大hall最大分別係咩？
佢：我地hall入面歸屬感好好⋯⋯（又一大論廢話）
我：最大分別係價值觀，民主、自由⋯（少少費話）
之後請左佢走
最後請左個lse畢業既

唔見得你幾醒幾威

小心人地fing你面

師兄好波
垃圾HKU

今日見

即刻請第二個？

想問，呢啲題目最好點答

背景：大公司
薪金：100k

話說今日有個lse fg黎見工

我：陳生，介紹下自己。
.
.
.
我：你覺得你有咩領導才能？
佢：我讀u個陣上過hall莊⋯⋯⋯（一大論廢話）
我：你知唔知香港hall同lse hall最大分別係咩？
佢：我地hall入面歸屬感好好⋯⋯（又一大論廢話）
我：最大分別係價值觀，民主、自由⋯（少少費話）
之後請左佢走
最後請左個hku畢業既

唔明你講咩？我公司final in通常2簡1 or 4簡1

唔洗找

30K 邊行

Ibank底層

收皮啦屌你老母，哂人時間

如果係真既話，lse 條友都幾撚慘

時勢唔好呀

背景：大公司
薪金：10k

話說今日有個hku fg黎見工

我：李生，介紹下自己。
.
.
.
我：你覺得你有咩領導才能？

佢：我讀u個陣上過hall莊

我：我地公司好注重同事关係㗎喎

佢：我讀u個陣已經成日體刷同學

我：

最後我地請咗佢

你大陸落黎架？

收皮啦支那狗

連普世價值都唔撚識既人黎我地公司IN,真係晒我時間

我以為佢打體刷意思係下體刷同學

一睇就知條友係港大HALL友扮大陸仔轉移視線 好低汁

老老實實答就最好,大家都讀過大學

Compliance? IT?
btw想問下樓主，而家ibank仲多唔多開辦1-year legal analyst programme?

唔算多啦,而加入得ibank既,多算講nepotism

有冇問佢識唔識Fing j